香港明星化妝前後分別！

我覺得一個女仔冇化妝都係靚先至叫靚😄，以下有其中2個例子：

1. 黃碧蓮

化妝前：

化妝前：

化妝後：

2. 林凱恩

化妝前：

化妝後：

Ben哥

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

拉

睇條眉都知d女化左淡妝 邊度素顏

我覺得唔化靚d

或者係咪佢地唔識化

Bonnie
唔怪得安仔唔鍾意佢

究竟你班港男知唔知咩叫素顏？

鍾意佢同鍾意男人冇分別

咁犀利?

1號係女仔樣黎

依家所謂明星個樣咁普通
完全無星味同氣質
同中環靚少少OL有咩分別

可以紋左眉

Absolutely.

好多人都紋眉

呢啲咁嘅人叫明星

😄

等睇華嬸

The point is以上兩位明星化妝前後冇乜分別，即係自然靚，雖然本身唔係話靚到香港小姐咁。

因為有啲人，例如以下呢位model (非明星)化妝前後超大分別。一個Below average咁普通嘅樣，化咗極度濃妝之後變咗model 樣:

化咗淡妝:

化咗極濃妝: